1. Потрачено времени
с 10 утра до 2 ночи (16 часов)
на весь проект c перерывами на еду. клиентский интефейс и направление домена на папку.
2. Проект который разворачивается локально ( Ubuntu server, Openserver),
корень естественно там где index.
3. ПОСМОТРЕТЬ РАБОТУ И ПОТЕСТИТЬ МОЖНО ТУТ. https://et.abacaba.pro/
4. Cделал форму ни на что не похожую, чтобы было понятно, что 0 копипаста, включая фронт.
соответственно под рендомную форму написал контроллеры.
5. На клиенте сделал только очистку формы и валидацию на пустые поля. 
Первый месседж справа, о том, что данные доставлены с формы на сервер, второй - отчет о валидации.
Поскольку о рендеринге в задаче ничего, выводить в форму какие именно поля не прошли валидацию
не стал, ограничился коллбэком, что хотя 1 поле не прошло валидацию.
Что еще важно, забыл в CreateForm, добавить свойство поля type. Я просто показал, что можно
валидировать любые придусанные типы не входяшие в список типов полей формы HTML5, а также менять валидацию
на лету, передачей правил параметром. 
6. В файле listValidator, список, что могу сделать но не успел. сделаю если дадите еще 8 часов.
7. Спасибо за задачу. люблю тестовые.
